［reddit文宣］立場新聞張黑影相 一齊推上國際

Upvote and comment !

Push

push

推上熱門

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

such imagination upvoted anyways

既然咁多人覺得香港獨立太赤裸太難接受 不如改叫港人治港 當家作主

港人治港 當家作主就係香港人嘅共同目標

Nazi confirmed

Vote已up

推

done

but i have a feeling redditors won't like this post

喜歡本地D，黃大仙c9拖對差佬，香港tankWonan

邊個喺下面洗policeman evil

個影似渣住把小刀
好撚有奪命狂呼FEEL

順便推埋依個

影得好靚

殺人魔

推上國際

正

個影勁似揸住把刀想殺人

goat

睇到好不安呀

Push
8月5大罷工！

好有FEEL ，黑警

推！

去 upvote

其實唔改個頭，淨加把刀。好藝術feel

好靚

Twitter 已 同場加推
#PoliceViolence 同 #PrayForHongKong
請轉推

好想幫佢嗰影ps把刀上去

pish

搵人係comment post埋new york times個條片

呢張直頭可以拎普立茲獎

Upvoted
呢張相真係影得好好

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

推
樓上好詩

Terrorist

我啱啱開咗個PSBattle

大家幫手upvote 推上去

PICTURE OF THE YEAR 2019 ！

無限想像力！

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

諗起丹佛機場其中一幅掛畫

求心理陰影面積

我諗起希治閣嘅觸目驚心

Pish

SPREAD THE WORLD

推埋滅火少年果張啦

怪獸咁撚樣

World Press Photo

reddit is full of cucks

下次可以加少少caption解釋下咩事
好多redditer唔明問why is it being upvoted 然後疑似有對家覆 influx of Hong Kongc citizens on reddit

Okok 會改善

香港依兩個月D相影展都就黎開到

黑警
警權過大

古惑狗之警權過大隻手遮天

其實多謝巴打你幫手擺上去
Upvoted btw

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

Push!!!!!!

要人去explain 下
睇comments d 人好似唔知做咩咁

👍

其實已經有人explain 咗 不過佢地嘅comment 冇乜upvote

立場高質，抵我課金俾你

在好多鬼佬話見唔到e

有好多鬼佬話見唔到mogu

gm9 keyboard

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

goose bump出曬黎 起雞皮

好似已被removed 唔駛再推